溝仔失敗有咩原因?

請例出所有可能導致女追男失敗既原因。

樣衰

美極

肥+樣衰 你照下鏡就知

不外乎樣

此po已完

個樣唔岩人地心水

完你老母呀！
我都未話完！

仲有冇其他原因?

你拎張自認最靚既相出黎睇下咪話答案你知

關我咩事

唔關我事。我標題打住“女追男”！

how to face the problem when the problem is your face

如果樣靚身材正，只有兩個可能，就係條仔唔知，直接表白啦。一係佢有女仲要更正

Your face

但係話明女“追”男，比人追緊正常冇理由唔知架?

最簡單咪唔夠靚
又或者佢唔知係咪掛

柒頭都會嫌人唔夠靚?

有正常樣比你都萬幸啦！

太主動？

同打機一樣 太易玩了 就唔好玩

唔知呀，只係想探討下呢個問題。
可以講下點先萛係太主動?

唔啱傾 你唔係佢杯茶 你入左fd zone

未飲過杯茶，點知唔岩?

留名學野先

無feel咪拒絕你囉

再唔係已經有女

男人有女會唔會唔講比人知?

有女都可以揀過第2個架啫。

咩？

睇下你識著件乜
你識著件player實同你講無架
你識毒撚都係同你講無

因為真係無

樣柒

條仔專一既話點會揀你

“柒”唔係形容男人咩？

女人點為之柒?

個男既自卑

兩者皆不是。

如果明知有女鍾意自己，但自己又唔鍾意對方，咁點解唔直接講自己有女友?（假設真係有）

唔關我事。

人係會揀自己最鍾意既人。唔係話同左一個就呢世都唔可以轉。

一睇樓主講野就知港女啦

掛住初戀

咁溝女失敗有咩原因

窮蠢醜矮毒

覺得你玩嘢

有咩好討論

你有冇係咁WhatsApp 人地，人地唔回你你就轟十幾個messages 過去轟到人應你為止？

係咪我太認真

香港就係有一班賤男 為左食女乜都做得出
見你主動衝埋嚟 緊係食左先講
賤男又點會理你感受

樣衰，仲有其他咩

有女溝都自卑?

唔好騎劫我個post

自卑撚

你唔係佢果type lol

如果係我就一定唔會。

沒胸，起碼都要有C cup

人地唔想搞基

標題係講緊“失敗原因”，即係講緊男既唔受溝，根本冇食過。

嫌你咪嫌你囉

你睇你個名，你咁平凡更係比人嫌啦

樣
性格差太遠
男心入面有另一個
男自卑

1. 樣
2. 身材
3. 性格
sorry 性格係一齊左先會出現問題
所以得1,2

男

又係你問我男人有女會唔會唔講人知先
依家又話標題
你話原因就嚟嚟去去都係果幾個架啦
一係對你無feel
一係你太樣衰
再唔係你性格怪 條仔覺得唔啱

唉

唔係，你識對方就知道咩性格。同學，同事，成日要相處，點會一齊左先知?

有咩性格係男人會覺得怪?

性格差
樣衰
神經病
無自我

樣衰
肥

因為佢從來冇鍾意過你 更加冇諗住同你發展 ok?

肥，樣衰

你想呻咩

而家標題咪就係講緊有咩原因令男人唔鍾意個女人囉。

人地唔接受你 惱羞成怒?

你好撚痴線

男仔通常睇性格 同埋溝唔溝通到

你話未完就未完？
咁事實上真係得肥同樣衰呀嘛
最多加埋性格真係難頂到幾靚都冇用
唔通你仲以為會有啲更有深度嘅理由？

胸無大志 無事業
話你唔上進呀

柒
肥
無啦

唔係講我呀。討論下咋。認真想知正常柒樣男如果有個普通女朋友都萬幸啦，唔係咩？如果係靚女就更加lur飯應啦，唔係咩？

因為太情緒化
覺得對方太重要
又唔夠靚 個人唔夠女性化 唔夠可愛 唔識煮飯
仲有太主動

表面理由都唔只咁少掛?

樣

我發現有d男仔竟然唔鍾意太女性化，鍾意男人婆。

男嘅唔鍾意你囉鍾唔鍾意邊有得計，就算你美若天仙，佢唔鍾意你都冇計

你自己一味係度話唔啱唔啱，又唔俾多啲details人，叫人點討論

唔係喎，正常毒撚有囡行近個心都會離一離咖 唔信睇下我d po啦

唔夠靚 身材差 唔主動 性格差
離唔開呢4樣

如果直接表白都say no
你實太樣衰

邊度有 求介紹
試過鍾意一個男仔被屌我咩女性化既野都唔識
又叫我著多d裙 學吓煮野食 執樣果d
做左一樣 又話我第二三四樣未做好
屌 點先滿意呀大佬？
根本你就唔愛我 我做乜尻你都唔滿意架啦

幾港女都有人溝咁你仲唔明

男仔係咪唔中意太冇性格既女？
個種一齊左會好聽話 你唔中意既野佢唔會做 唔會亂發脾氣呢種女仔算唔算冇性格？
係咪要有好多情緒 成日要人氹既女仔先會令人特別想保護？

拎塊鏡照下咪知囉
樣衰既射落街都唔益你啦

男人老狗識嚟做咩

條仔係gay

有時太認真太chur 畀男方太大壓迫感

咁又同我日日勁傾計

人地有鍾意嘅人

男人對一個人冇feel就喺冇 點都唔會變

樣衰
肥
無feel
無身材
佢有鐘意嘅人

唔明你講咩“唔岩唔岩”。而家咪討論緊囉。討論就係你講下你睇法，我又講下我睇法架啦。

女仔多數唔表白。追下你睇你有冇反應就知你有冇意思。

樣 只諗到呢樣

好似掉轉喎。有性格果d唔受男人歡迎，話難相處喎。其實有性格既女先最正！係d廢港男自己冇料自驚啫。

但唔認真又話你玩，話你收兵。

靚女都會冇feel? 咁點先有?

靚女唔一定有架喎
如果你係靚女但臭格
我會寧願唔開始算

你點 "追" 法

如果係靚又性格nice呢？

只係general咁問下。如果要咁detail，咁我要假設唔同既追法先。

如果係主動呢？即係講掛住你呀，主動whatsapp你，主動約你食飯呢？

問對方鐘唔鐘意自己算唔算？

咁萛係追對方了。

1.條仔有心上人
2.你無野吸引到佢 (樣子 身材)
3.你既性格 (發姣 小氣 煩 拜金)
4.條仔gay

上年問嗰個，佢話當我係好朋友，跟住又話自己追緊個ex
個次係我第一次咁做，不過我諗我以後都唔會咁做

靚女追仔 條仔唔係一定受你 冇feel就係冇feel 幾靚都冇用

見你既對答
毒撚都唔會搵你啦

請講下點先有feel。

如果係1，其實等於個女既唔夠佢心上人吸引。即係同2一樣，吸引唔到佢。

問心理巴打最清楚

你係男人

人地個ex係鬼妹，點都比唔上

下……點會呀？比唔比得上係睇你咩條件質素！

問緊“女追男”

邊個黎?

人地鬼妹咁靚，點比得上

屌 又係鍾意mk?

即係人地係靚，而唔係鬼唔鬼！
靚就靚，唔靚就唔靚，鬼又點！

唔係。
mk反而唔洗女追男，佢地自然會追條女。係外表少少柒果d。

睇口味架姐
例如：胸奴唔會愛上A cup靚女
Loli控唔會愛熟女

應該係個樣未過到佢條底線

利申：無女追

肥同樣衰

你講到咁我都唔識答你
我自己就唔多想揀太靚果啲
普普通通自己接受到就ok

個天應該好公平
應該無可能有咁完美既人
比靚樣佢應該會有缺點
如果唔係港女/公主正常男仔應該都會受掛
除非出哂名萬人斬果啲

其實靚女應該係人都狗衝

樣衰 肥 諗唔到了

佢唔開心個陣 佢攬住佢 佢就即有feel 或者送禮物比佢 係佢生日 情人節 你想有feel 唔難

咁如果個樣好普通，打粉柒柒地既男仔佢口味係點?

嘩，靚女都唔鍾意，條底線好撚過喎！
不如唔好叫底線啦！

會唔會有男仔係唔鍾意成日受人注意既女仔? 覺得同呢d女仔一齊好有壓力。

口味好個人架wo
有樣睇架咩 gay佬都有部份無樣睇啦

你講呢d野係要見到面先做到。如果拒絕見面又可以點做?

呢啲野無得睇
你直接問佢仲好
有啲人應該會認真答你

呢d野點可以開口問人

每個人都唔同
有都唔出奇既
好似我覺得唔揀靚女係因為自己無咁既能力去揀靚女
身邊一定大把人追 好驚有日會輸

如果佢追你呢？

why not
問下姐 又唔係同佢表白
你敢問就會有答案 唔問就一世都唔知

試過 中左伏
以後不了

講下最後咩事

點解唔問得
我班fd直頭有J圖group 佢地好自豪share自己J開的類型

如果唔熟又開口問，好odd。
而且咁會比人感覺冇自信，要為左就佢口味而改變自己。

個樣唔岩佢胃口

佢幾年冇見過我，都唔會知我依家咩樣，係我自己咁傻單戀左佢八年幾啫

年少既錯
當初識左半年 平時有講有笑
覺得佢份人都幾好
就係你講好似幾nice
跟住有日同我表白
咁我咪試下囉

最後發現原來玩鳩我
同我第二個fd講 笑鳩我
之後啲仆街性格慢慢出嚟

咁你緊係熟左 平時傾開計先問啦
如果佢連傾都唔同你傾
證明佢對你無興趣

身邊太多仔

有臭狐
悶

一直都唔熟點發展
Fd都唔算鍾話想做伴侶
而且知唔代表一定要就對方

如果M女扮S女溝M男唔會幸福架wo
如果我係S我會堅持搵M

巴打真係唔好彩

得1個原因, 真係樣, 你知唔知女唔同男, 女既話普通樣已經可以追到仔返黎, 追唔到好大可能真係樣果度出左事

佢唔識我圈子d人，所以佢唔會知。

如果係傾傾下又唔傾呢？

你又話普通樣都追到仔?但又話樣出事?好矛盾喎。

咁中上同靚女都追唔到某條仔你點解釋?

卜

算啦 中過伏 以後就識點做
比佢玩完之後仲有個女仔向我表白
但係有陰影 所以拒絕左佢

認真
可能因為條女之前拍過好多次拖？
個底花哂
令條仔覺得條女好cheap好污糟
比好多條賓周屌過
接受唔到 唔想幫人埋單
唔想食n手西

我自己就好睇相處最緊要舒服
性格相近價值觀相近

仲有專一係好重要

條仔從來冇問過人關於拍拖既事，同人又唔熟，根本唔知條女個底係點。

我都係，價值觀好緊要。

條仔同條女既價值觀好近。

E cup已經係肥婆，美極

怪不得你拒絕我啦

E cup腰圍/bmi 超過幾多叫肥婆

絲打你衰邊樣呀？

咁同女追男失敗有咩關係呀？

有樣屌打一切

E好肥囉，美極

32e仲肥唔肥？

話明“E”，已經係肥！美極

到底你地知唔知咩叫瘦底大波
冇見識就去叫雞攞下經驗

屌佢講極都唔明 好撚大陣酸味
定佢作為女人都搞唔清32e 36e既分別

你都識講係大，身體只要有一個部位大都係肥！唔係要全身都要肥先叫肥！任何一道肥左都係肥！我要求好高！

試過被李嘉欣咁嘅樣嘅女仔追過
但我on9無食到...
嗰時覺得佢太主動...

唔好FF啦，跟本條女就鐘意MK仔

我覺得太冇性格係你壓抑自己姐
正常人總會有d生活習慣同其他人唔同
下下就晒人咁樣同另一半相處會好辛苦
要雙方了解同磨合先係一段好既關係黎

李嘉欣唔靚喎，好大，做得我老母。你冇食都唔出奇。

無波

有性格d撚樣又話難相處喎

所以話口味ge野 好個人